家用應該比幾多

如果冇屋企飯食 人工16000蚊
巴打覺得應該比幾多家用？

三千

同屋企人關係好唔好？
住公屋？私樓？
每個月幾多水電煤？

乜都唔知點答你

關係一定最大問題

關係好比一半又點話

個人覺得上限係1/3

最少三千啦呢個年代